PolyU 咁多building 入邊咁多間細房，每間房放一個紙皮箱，點搞

PolyU 咁多building 入邊咁多間細房，每間房放一個紙皮箱，點搞
下下都搵機械人出黎，攻入去既話要幾多日先搞得掂？！

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

話咗好多次要守building好過訓街

［戰術post] 如何正確使用路障

唔好意思借位推一推post
戰術討論 重整旗鼓